有咩新機唔係用2.5d mon

除咗g6

Moto z2 force

z2play又係唔係

真係無其他機?